咩居心？衝禁區會令勇武派同和理非直接死亡!!!

癱瘓機場根本人多就得
開始有人想借勢叫人衝禁區
令前線直接俾機場特警射殺
屌你老母
一開槍到時人踩人埋
和理非都會死好多人

自推

8月9日和你飛